ig問題

有冇ching個ig同我一樣 direct個度明明本身顯示人地嘅id 無啦啦變左做自我介紹打嘅野 好撚奇尻怪 跟住人地係direct影相過黎又睇唔到 回報問題又唔應機 唔知想點

如圖 ig id唔會可以改中文名/有呢d符號啦
係半年前自動更新完之後就變左咁 重裝 登出乜都試過 設定我郁都冇郁過 有冇青識搞